1998年亞洲金融風暴

話說之前西環講起話：「香港係支那 國家強而有力的支持下，戰勝了兩次 金融危機和非典疫情的挑戰」

先唔好講沙士，係人都知乜事

至於兩次金融危機，2008個次係點好難講

但同支那同學講起1998年個次，佢哋話支那當其時講會無限量支持香港救市，只不過最後香港自己搞得掂冇出手，所以句野冇問題，係事實

是咁的，真係好x好笑，當年香港個儲備係數一數二之多（不過依家都好快洗得7788），支那鬼有錢？當年既功臣依家就比佢地搞到臨老先悽涼，同埋佢哋支那人好心認知下盈富基金點尼，就知自己幾咁無知

個一刻，真係想有d拍枱走人
利申：係真正祖國一齊讀finance上堂用1998年做example